所有女人都係雞，唔關處唔處事

啲女人最中意吊鳩啲男仔
明知人地追佢，唔表態玩曖昧，就算明明唔中意都吊住先
講好聽啲話睇定啲先，其實係等緊其他人睇下有冇機
話啲男仔成日追追下唔追冇恒心
收皮啦，做你隻兵先叫有恒心？
成日吹奏自己係好女仔，其實呢個世界所有女人都係雞
中意一個人可唔可以簡單啲？
中意就中意，唔中意就唔中意，吊下吊下好玩咩

其實都唔知點解自己會咁嬲
可能因為我太認真，嬲自己點解咁投入
又要好敏感，好易估到對方做緊咩打算
反正冇feel唔會無啦啦有feel,無謂拖
真係好唔開心...

你班女人全部都係雞黎咋
處唔處都好，你班雞根本淨係識玩鳩毒撚

娘娘係無樣睇
有啲普通樣仲收兵收得犀利過女神樣
巴打你下次帶眼識人啦

以前我又係被男神玩到咁
我喊埋出黎添
如果你明知唔會接受我 唔該唔好玩弄我

毒撚注定比人撚
你睇下班Mk仔，班女直頭變哂M字腳啦屌

唉....
追左陣先知佢原來有男朋友

我有啲女仔fd收兵好勁
其一特徵就係好耐都未開始下一段戀情
因為佢知道收兵好過有男友
正常一個女仔點會隔成5/6年都未有下一段感情？
特徵二：ig超多仔like相 差唔多9成都係男

屌你老母，你係絲打？扮乜鳩野可憐
雞黎咋你

佢冇你講既呢啲特徵
表面上冇乜男仔朋友，為人處事都唔係港女娘娘格
但女人真係估唔撚到
個個都係臭雞

你咁樣唔會有人鍾意

生物學角度係雄性追雌性
佢懷胎十月你射完就算

預左比班女人用呢招屈

佢已經癡Q咗線喇
你由佢啦

臭雞
唔好喺到講咩有冇人中意，你識我咩？
你憑咩評論我？
啲女人就係中意先入為主

言行觀察到啦 你一嬲 所有理智都無晒
無得罪你 想比建議你都比你屌老母
二黎 太多粗口 太多戾氣 女都比你嚇走晒

癡你老母條線咩，你搵到野駁我咩
啲女人最撚享受比人追
冇feel又中意吊人癮，完全朋友tone同你講野又唔肯，借啲易sd d曖昧野過黎引你flirt下佢
到你flirt 佢啦佢又扮撚晒野咁唔應你
淨係覆個emoji
唔係臭雞係咩

有好女仔 係你遇唔到姐
咪識多啲人囉
有啲嘢係吸引力法則
你信有仲有好女仔 就會有好女仔出現
你唔信有 就真係唔會有

所以話，啲女人就係中意先入為主
第一，嬲就嬲，你要一個人嬲緊仲有理智，話你戇鳩都高估左你
第二，粗口=戾氣？令壽堂一雙玉臂千人枕，一點朱唇萬人嚐呀，夠唔夠文氣？
你覺得你自己睇人好叻？叻你唔洗比「男神」撚狗咁撚啦
唔好扮到好熟人情世故啦

你諗下 點解你比仆街player玩？
一，因為你經驗少 對player無戒心
家下你知道player係點 你之後見一有唔妥即刻走
二，人地而家當你流架 玩具咋 唔使珍惜架
到你努力成為荀盤級 邊條女玩到你 啲女走來封盤都黎唔切（真人真事）

每個人都遇過娘娘/player 啦
有咩好羞恥
連司徒夾帶都遇過
憎晒全世界對你無好處
更加阻到你發展健康既戀情

我呢啲說話唔會完全無益
同埋唔係比你一個人睇

我過來人 因為男神吊我癮
搞到我下一段戀情好難建立信任
我既偏激/仇恨搞到成3年無拖拍 趕走晒啲人
但好彩遇到我而家男友
但拍落先發現男友咁好 仲有好男人

除左個樣普通左啲同身高唔太高之外我都唔知自己差喺邊
唔係毒撚淨係識打機果啲
男人應有技能都練左最重要果幾樣
未grad戶口連股票有8-10萬左右，唔算有錢仔但都唔係窮撚
喺呢個年紀完全冇用

頂你又係我個post度話
要搵好男人
你而家係咪欺騙我感情呀？

我同我fd共用 我ugrad無acc 我fd先係asso

呢個世界邊撚到有好女人好男人
好男人咪比人玩撚死囉
啲女人全部都係雞黎，仆街啦